是靚台 高雄冰屋 伯爵茶冰

岩岩懷念緊台灣
所以決定分享下食評
Ig有片～有興趣可以睇下

名：冰屋
地址：台灣高雄市三民區綏遠一街167巷40號博愛路 原前鎮沱江街冰屋

伯爵茶刨冰 80台幣

先20港幣。。。
比屎味冰我都抵食啦。。。
個伯爵茶好濃，少少苦苦地唔會好甜，啲配料個芋頭正到痴曬痴，好芋。。。
其他配料就中上水平。

評分：10/10
溝女指數：10/10
好多台妹打卡叫我幫佢地影相😎

Ig:

Youtube:

好耐冇出食評
Ig把on9聲好正

個冰好似影到發毛咁。。

太耐冇去台灣 頂唔住

佢真係咁既樣
一拎上黎我都嚇一嚇 問朋友係咪食得

台灣師印仔幾時入黎

似核爆

我都係同過台妹係永康街食過差唔多的

你個台妹都似正啲

連登咁多台妹

台妹師

香港賣$70個仲要冇配料

銅鑼灣個間貴到痴線 仲要排最少30分鐘

冰屋我個次諗住去,但係轉去咗呢間

永康街個間我都去過
不過真係貴
2百幾台

屌你咁大碗

啲芋頭世界級

痴曬痴

咩痴曬線

印仔仲收埋幾多好野

差定延係對面

你打嘅

好似鋪左幾層蜘蛛絲

無影到佢啫

高雄蚵仔寮先有既丁香魚雪條

但個冰幾好味
台灣人啲打卡野係怪啲
之前珍奶pizza都好多人食

丁香魚
係咪好難食

幻想師

我痴曬線

台灣嘅芋頭真係好撚好食

張圖男定女黎

其實剩係食到綠豆味
但係咬落D魚到都仲係有D魚既口感

你估下
迷幻圖

好嘔心 同花生雪糕莞茜一樣咁恐怖

定廷好似未去過台灣

冰淇淋花生卷好正

臭臭地 唔識欣賞

係台灣，想返香港

是
唔可以走芫荽

真
佢癡咗線

屌你老母
讀書定做野？

想問幾時開番

臭茜

香港100蚊都食唔到

咪銅鑼灣個間 日本人開
排45分鐘比$70幾得個冰
啲位仲要勁迫

不過個間係整得幾靚

唔好坐 跟住出面排緊隊個啲望住你食

很香

仲以為你做乜對住舊魚缸珊瑚，原來係冰

很難7

幾好味 個樣怪怪地